聽講某大陸艦雞係日本仔卡game出卡

反送中左1年有多
邊個仲玩大陸野邊個死全家!!!
全力抵制
見一張燒1張
邊個買邊個就係大陸仔

推

好

人地大陸28 號出隻直頭成個ui抄出薩爾達既驚，元神
D 日本仔仲好撚期待，清你都係慳返啖氣吧啦

剛剛del左隻支那閪驚戰雙
抽唔到白毛

fbk係雞係公廁

支那艦雞玩家入反比負皮未
入黎嘴啦

日本仔真係好慘撚
自己本土野唔支持
支那畫幾隻雞
露下肉
D日本毒撚就硬撚晒
直接用下體思考
唔撚理支唔支那

隻支那雞其實係日本人畫

打開個PS Store見到呢隻野大大張banner
真係屌左出黎

邊個決定到隻雞冇晒艦ge元素
空母冇甲板
屌你老母咁叫好意思叫艦

人地DMM艦娘贏幾條街啦

你個名

艦娘架仔屌極都唔改善，比位人入怪得邊個

唔洗講到艦娘冇紅過咁

又係你

艦娘唔計隻垃圾驚
其他野係贏緊幾條街
艦雞有咩？
肉？
冇啦？

唔玩艦雞
不過單推hololive OK ?

hololive有冇奶共
除左cn果個

同意 唔知樓主有冇玩過艦娘啦
一季其求整幾隻新艦當更新,
D人氣艦想有改二就遲遲唔出, 係度慢慢唧牙膏
D活動又永遠打唔贏, 又鎖船, 修一修又要十幾個鐘, 又要農資源
活動限定裝新手又冇後追機制

就係因為咁多缺點, 營運又唔願改唔上進
D日本仔先有需求要個新市場姐

D VTR個個都奶到雪雪聲架啦
係咁多謝大陸人幫佢地整字幕,
又係bilibili開限定直播

出個丁難度比新手打
起碼有船
同以前差好遠
利申 次次活動打甲

期待樓主去日本燒卡

爛b嚟緊又有新動畫

呢啲完全係廢話
情感投射錯哂
手機驚市場 你話pad同神魔比兩隻係差唔多
例如Pad垃圾轉去玩神魔 係ok

咁樣當battlefield 戰爭題材槍驚好垃圾
會唔會轉去玩company & heroes呢啲一樣題材低但係係戰略遊戲
如果會就唔係隻驚個系統有問題，另一隻好過佢點點點

要講嘅話支那仔啲咩少女前線一樣女體化題材個玩法一樣
拎黎比較先會貼切啲

同樣要玩妓女手機遊戲點解唔玩日本仔出既fgo

啲支那 game 好撚粗制濫造
隻隻都係換塊皮當一隻新 game

你比人帶風向講左第二度

最垃圾係個戰鬥要打贏要抽機率
話知你齊裝加爆運全滿lv

唔打boss就係唔打boss
爆擊同你打個位數

真係好好玩牙

因為其實艦娘都係手機驚
只不過佢出係網頁

深海越出越痴線，而家仲出咗隻識得開幕雷嘅雜卒DD

黎蛇睇得通透 我要叫雞一定做月豬最疊馬

然後有D活動關要2隊
打一次冇12個水筒
真係好撚好玩

因為大家唔課金只好出難啲等你打多幾次燒下資
燒到冇就課啦
唔想開幕大破比人退~
課個女神先啦

最撚煩係幾乎次次都要你打餐慒去開路開王點解謎

簡單啲講兩隻驚根本唔能同
只係一樣打住戰艦女體化個名，咩唔好玩is廢話

呢啲撞題材等人比黎比去 根本is宣傳手法
肯定九成支那驚玩家都冇玩過日本版個隻
只係見到賣行廣告好似好紅咁，人地玩又跟住玩

根本呢啲手機遊戲市面上極大量替代品，甚至真係同玩法既大把
玩隻支那驚，之後話：呢隻好玩過日本仔個隻，所以我淨係要玩呢隻
完全係邏輯謬誤

再出個道中同boss支援
就可以補24次資

hololive隻狐狸精係唔係抄仙狐

可以咁講

但好難唔做比較
因為除左戰鬥
可以講兩隻驚一樣樣

根本冇乜人會打到咁，係得啲頂級player想一開波就通哂啲活動先會係咁撞

你不爽打淨係為卡圖打丁都拎到哂啲艦，只係裝備拎唔到
隻驚又冇競技成份，你一直打丁都冇乜問題
好過要你課金抽野

佢都係"艦船擬人化既育成遊戲"姐

同埋FGO要課金, 課金抽男人, 抽禮裝

果陣時市場就係需要一隻唔洗課金既GAME唞下氣姐

如果要講, 少女前線先係最炒艦娘掛?

果D, 彈, 油, 鋁, 鋼 入幾多整槍個介面完全抄到十足十

利申: 冇玩

香港都有大把支那狗衝住買

但係人地揸日本國護照

不要跟佢廢話啦

佢：Fgo一樣要升卡要農素材進啲角都係同艦娘一樣
只係啲艦娘變左英靈

機率太低

都係垃圾

少前紅係因為世界觀同故仔 扮哂黑暗咁食正毒撚果飯
艦娘套動畫大家有眼睇

企業勢都係奶共嘅多
明明b站賺得都唔係好多,係都要塞個頭入屎坑搵人仔

沒玩又ggyy
同神父睇左baidu 個d 兩分鐘看懂玩xxx 一樣
7414

冇玩唔知

依家覺得比幾百買隻單機玩下好過

搵到錢嘅話叫入面個人走去奶咖喱佬袋底都制

你可以試下去app台開鋪叫人比幾舊水買3A支持下遊戲界

賺哂中國人啲錢等佢哋冇錢洗

hololive係咪最柒都係cn唔知邊個block人twitter

咪就係 我每次等齊攻略先打又係過到甲
除咗船位冇課過金 啲免費損管我擺咗幾年

支薇亞過多排youtube冇人睇就變過街老鼠

是

屌仲搵人入左一箱貨仔同啲fd抽下hololive.......
原來有垃圾船雞

乜都抽
就係唔抽船雞就得

打齊甲其實都係抄攻略就得
差某d裝
就係下次活動之前改返d下位換互裝
將個差距縮返細
其實都係用腳打
女神損管開game到依加用唔夠5個

仲有d台仔都一樣

其實艦c 最慘係長草期有啲悶，如果街機板之後有得搬去其他平台就好，有晒3d model 贏晒

某隻黑色沙漠台服
改個名做武漢肺炎都ban

艦雞人話艦娘遊戲性差應該未見識過街機先咁講
以為艦娘就係得web game
當周邊/合作/街機死撚晒

正喎

全部唔洗睇了

艦娘係手機驚

艦雞啲玩家低質唔係第一日嘅事啦

基本上世界得香港同台灣網民會抵制奶共
而呢2個地方偏偏vtuber唔紅
課金又唔多
你就算抵制唔睇佢地影響都唔大
冇成本奶共點解唔奶
而且佢地係b站都奶得唔少
前題係唔知幾多到手

其實香港都係

爛B狗全面進場

hololive 係日本公司嚟

佢哋本身咪有隻艦c 點解要玩支那野

得罪講句
艦C堆圖同設定雖然用心好多，但響出AC之前遊戲性真係運game多過真係要技術，有段時間仲越搞越難打同作業感高
艦B除了插圖之外，玩法等等幾乎都係針對住艦C的弱點黎打，好難唔怪得多人跳槽，艦C都係出左艦B之後先至更新，但以而家睇點都未收復哂失地
至於強國問題，根本到過去大半年之前無人得閒理你係咪強國文化入侵
利申兩隻都無玩

咪出左係手機囉

屌你老母係fb圍爐不如入黎嘴啦

成班藍絲毒撚

直接用下體思考
有雞屌就係咪支資都唔理

睇完D毒撚爛B狗用下體思考
光復? 靠呢班人
中港融合啦

依班人有唔少講埋啲藍絲言論嚟自稱黃絲
俾人指出謬誤嘅時候就話人鬥黃

之前連登都見過

同日本點解咁多人玩抖陰一撚樣
日本ゴキ只要好玩多人玩就得
支共對佢地黎講好遙遠唔關佢地事

D垃圾開始用藍屍言論反擊
乜春野飲東肛水
黃店材料都係大陸野

妓院垃圾驚都有人玩

下一步佢地會講話良天倚都係支那出世
支那驚雖然係支那出世,但係佢地本質善良

想公主連結同呢套有合作

支持

收到風你有嘢想要

不了

咁好明顯支那人一早睇通哂
由頭到尾班死宅都係想要條女
唔係隻船
元祖自己又固步自封
怪得邊個

呢個畫師淨係識畫白髮狐娘
出哂名正垃圾

明明街機/周邊同合作就一撚流
D人唔識睇咪只係以為艦娘得隻垃圾web game

唔關事啦
根本碧藍成隻game就係比艦C更露骨地sell色情
立繪台詞到到都暗示緊佢哋全部都係雞
同抖音一樣，越低俗越多人受落
睇下黃漫老師就知好多人受呢套

之前玩過好撚垃圾吓,BUG撚咗教學關,卡撚住過到

嗯...我又唔敢咁講...
但支那驚一定有原罪